Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 95 HT捨得開冬兵未

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

Captain America (Concept Art Version) $ 1580 Q3-Q4 , 2018

T’Chaka 動漫限定 $1380

Neon Tech Iron Man Mark IV Q3-Q4, 2018 $ 2380

Shuri $ 1,390

WAKANDA THRONE $ 690

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Anakin Skywalker (Dark Side) 動漫限定 $1680

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

======================================================================

======================================================================

===================================================================

MK3衰左要換腰可以爆地啫
唔係都一定價高

今次po名改得好

其實都唔係組得好好
好多都係買完返嚟先發覺d件唔岩洗要再買

未

有墊,點郁都得啦
夜晚訓教都唔會唔舒服

哇植髮

其實可能係我d攝影技術有問題
成日影到頭大身細

有一兩隻我已經zip到屈手都屈唔到
但影出嚟都係瘦撚咁
不過都有可能係套西裝太細

試用個 M34 or M35 包膠 Body

其實都好想試
但佢同好多頭雕都會有色差
同埋佢個頸位太短
如果個頭cup晒落去就會一秒變泰迪羅賓
但如果搵野填充個頭雕又會有好大條gap

反而佢新出個黑人包膠body for Jordan 就大d興趣
不過都係睇定d先

好後悔無訂NEO

唯有等john wick開訂

隻手好搞笑

參考下 下

好靚仔
但條頸有冇隙？

唔多覺眼
我覺得都幾啱身

呢隻係34?
之前睇淘寶d人影出嚟好大色差
但你咁影又好似冇乜野
即刻有興趣淘返隻

Yes 34
點都有少少色差 不過我睇落就唔係好明顯

呢個副廠頭之前用落 咁多個頭入面應該呢個色差最少 不過鍾愛狼人前傳個look多啲
狼人玩包膠正好多

係，show肌先係狼人

點解乜7單都要炒貴1000

截晒就自然火箭, 大路的炒5-600起跳, Groot set好似都係300左右

今個星期開ws未, 佢開ws我去排隊

如果你買開鐵盒就右邊啦 我鍾意齊整

出貨咪起個孖

上次買BP鐵盒送本畫冊啲印刷垃撚圾

又miss左隻 1/4 會場 joker

你幾錢收

一開頭我射程到35，之後見過有人放25，岩岩見倒27

隻鐵盒版貴到補多100蚊可以訂隻HT

`

佢個到好似都計到，係checkout個到

呢款唔錯

我痴咗毛毛條

唔錯啵呢個 邊到買/訂?

好孤單

所以你睇下佢個樣幾猙獰

等緊taobao櫃運落黎

無錢買鐵盒
上itunes買算

其實模型櫃或都燈箱啲LED長照會唔會傷啲公仔？

Itunes會自動保返4k?

唔知佢出唔出
有既應該會補

Display櫃一般做幾深同幾高左右
想訂返個

LED問題不大
同埋 睇下會唔會太熱

我預訂個45cm高

你指每一格45cm?

有冇人知呢套野原價幾錢？

訂做大概幾錢到？
我諗住自己砌個吊牆架100*40*45
計過埋單應該唔洗300人仔
如果平既廢事自己落手

自己預 一般合金im連地台都40幾cm

Dead shot 幾錢？

Mark 5 全派未？

Ep5 DV 隻發光光劍手 我換極都換唔倒 求救

想問下二樓係咪有ultron prime 現貨？

我預d hot toys唔用地台就咁擺 但有d會想整個飛緊效果諗緊點整 例如gg thor iron man呢d

學ht用支架整飛行mode im

通常我影相先會咁整 我唔敢長擺飛行mode

無

Thx

如果想收隻Back to the future 既Mcfly 係咪冇可能

有錢無野無可能既

前幾日睇到有人放 二千頭至中

要1定2

之前搵左好耐 1600蚊收到隻第一集既special edition

如果我收到嘅話會想要埋time machine 不過冇位擺

頭先睇多次 avg3，
先發現 mk 50 套甲其實已經比 thanos 打爛左，
去到後尾要轉移其他部位既金屬先出到最尾個刀比 Thanos 插

所以下年 mk51 應該走唔甩

有
上次去見佢放咗喺1/4 boba fett隔離

下次去再睇

應該好多人重睇完要追單

唔係話50係最後一套咩 ？

一打唔洗找

同求

我又唔會信Mk50係最後一套.
IM3時史達都爆晒所以甲。
之後咪Mk43,46,47....
在商業角度應會繼續出。但會否之後出Iron Heart

左手按實前臂，右手係關節位下少少用陰力一啪

理得佢出唔出51
反正我都食咗炒 追咗隻50返來

其實只係話唔會比nano tech更先進 only
造型上依然任佢up, 因為mk50本身就可以變型

而且iron spider 點睇都唔似係Mark 48/49
佢個no.係17A

mark 50好似指名係bleeding edge
但設定就同漫畫既iron heart一樣任變武器

基本上50已經係最強armor
仲要51做咩

漫畫有套甲可以隱形 可以隨時變HB
個套甲先勁

fb group有人放wm mk2 $950

剛收到WM mk1
而家就算WM mk3都已經吸引唔到我

聽日去收iw groot and rocket
決定先齊IW系列先再慢慢追之前個啲

總之有im出場既地方
ht就會出一隻新
有錢唔搵咩

我信會出mark50 2.0

千奇唔好再為出而出
im3好多隻垃圾

其實唔洗出新野，mk5/6/46/47重新開訂 = 印銀紙

有見地

2同3都要renew啦

同埋1-7都幾肯定地台全部唔撚夾

改好d再統一地台/格納庫咁出先係印銀紙

希望重訂

啱啊，起碼remake mk3先啦
同埋都未出mk1 diecast

Mk2係咪同mk3一樣咁矮

向手爭反方向啪一下

3好靚

出完合金Mk1 之後過一兩年黎過 Mk1 - Mk7 連hall or armor set
$25000

睇到動漫節隻WW個樣咁膠
真係有啲想放左佢 但之前追單追得咁辛苦
又於心不忍

yes

同樣5000budget大家會揀46定neon tech ？

46

5000都幾多下，慢慢諗清楚先決定買邊隻呀

Iron man好正，著左燈一流 byw有無全身相睇下

以為係你d珍藏 WM唔著下燈？

嫌煩唔入電住

想追埋博士但又覺得麻麻地

好撚正 睇黎開始整科批貨了 準時派貨有望 btw希望佢整番好把斧 細左d

博士係一定要買wo 好撚正我落坑都係因為佢同科

而家追要幾錢

琴日行兆萬2 樓見到有兩盒back to the future 現貨放左係櫃
不過無留意係乜

巴打 我拆倒隻普通手 但裝唔倒隻發光手

用手指從後向前剔起

拎走個頭先 再暴力蚊條頸

ep5 dv係我第一隻dv
雖然冇頭雕但都好正 玩咗成晚
件袍好墮手 個地台又冇得頂

重新入坑，巴打們係邊收單？
想買翻earth maul

知唔知咩價位

本來我都搵，前排行去二樓，明明有現但走漏眼
返轉頭記見人連埋doc買左
好彩我想買1多過2

有冇巴打有keep im發光雷神頭條link
搵唔番

班人唔係想炒返起垃圾mk3啊 ？

+300到有啦 到時出課唔知貴幾多 學呢到巴打講追左先到時派貨唔岩先放 又唔會蝕 唔係到時現貨炒到貴哂就冇300蚊單追

Darth maul普通版FB應該可以原價收，
動漫最多都好似加50-100,原價間中都有

就咁對隊去

1/4 Mark 42 幾錢可以徵到？

見FB谷冇人放

依隻有啲位玩到我炆
特別係個膊頭位 同官圖好大出入
同埋有其他人同我一樣 中左隻歪貨

膊頭甲唔貼服定咩

同官圖好大出入 官圖個膊位可動唔差
手擺到好多pose 但依家依隻隻手舉唔到90度
重有個死人頭盔郁兩郁就跌

不過依隻真心地台加曬分

啲價不嬲都係班傻鳩自己定架啦
你估真係有人買咩
有既岩岩玩果班水魚囉

我有全新未開，有無興趣？

一定要啦，無哂個種 霸氣

最緊要係把斧 起碼真係大返啲 有返霸氣

向前推就會出到嚟

個頭盔唔做埋磁石真係輸

我見display嗰隻好似都歪但好彩自己嗰隻冇事
個頭盔的確係幾煩
手我唔敢舉太高 叉下腰揸下劍算

我嗰隻都有撻仔嘢喺呢個位
係sad定專登整

deadpool 有排

似係專登 有啲位佢舊化左
不過你個隻 左眼底係咪同我一樣 好明顯有條線

印象中都有 應該專登整嗰啲反光位？

希望hottoys員工睇到個post啦， 搞到雷神好似拎把斧斬柴煮飯咁 下個post標題 可以考慮下

希到做到一週一派啦

要啦 快快手出多啲 出哂舊年個啲

呢個？

呢隻首日係幾時

時辰未到姐
一派應該會窮過狗

咁我懶得拎去換
手爆線 中間歪我都接受到

呢兩隻18q4-19q1

多咗着燈頭

感謝

我果隻都有

咁就好唔使換

係，marvel DC 無乜派

淨係派沙鍋 ，屌佢老尾淨係識收錢

日日派沙鍋

等緊sidious

Ep5 Vader+ Ep6 Luke+Palpatine

不要再說了 好想後追luke

唔係唔追呀?

戰術bat都未派啦

諗深一層 dv企落地台
又好似唔太需要擺埋luke

企地台太寡了
重現父子最終決戰精彩好多

依樣真 我尋日都搵左師傅了
諗住做番ep6個幕 直接設計個櫃 想整埋樓梯

咁要追ep6 Luke 了

但黎緊lego又出cloud city
點搞

耐無追po 留個名先

BW應該就快派

雷神3 Hulk派到幾號

JL都未出聲

JL 好似冇人理過

想問下咁多位巴打IW科對眼睇佢話要用UV燈照先識發光 咁係咪拎UV燈照佢一陣就會叉小小電長著一陣先唔照就冇燈? 之前有冇HT公仔都係要咁樣照先有燈著 冇既當我冇問過等出貨個陣先睇

有ww囉
不過九成炒車

照就有， 唔照就冇
唔係螢光

唔該巴打 岩岩都睇多次左條片留意到佢照住先有燈了

Specially applied luminous reflective effect on the eye to emulate Thor using his lightning power

同cosbaby一樣玩法

屌佢千6蚊整多兩粒燈係頭入面唔洗死呀 咁都要慳 要人用UV燈照

你話好差又唔係
個導演只不過係翻炒佢上兩套Avengers
睇落去一啲surprise 都冇

dc d人太離地 打到飛天落地血都冇滴 但中間又夾住個batman 成套戲實力都唔平衡

你講緊咩

冇計
事實證明Marvel 炒咗Joss Whedon 係正確決定
比多次機會佢執人爛攤只係拍咗另一套AOU出嚟
我寧願要zack 原版

JL superman太神化 其他4個都打唔贏 佢一出場就打贏咁款
AVG啲人實力相差但大家合作打贏

不能同意更多

Lm

仲要輕而易舉
同仲有時間同閃電俠鬥快救人

有冇圖？

大家儲定錢，下年派貨加新貨開訂，都幾重皮

Mk5隨時4年後先派貨

之前d圖都係由呢個人流出來，聽聞佢做玩具設計

五蚊一串做乜又改名

扮多d 人 吹奏mk50

其實唔洗吹奏啦，大把人出面追單

人地問你做乜改名

我比人舊登狙到來連登都坐不改姓行不改名

係你先咁好心機同佢地嘈 慳返啖氣

我想架 ？

不如改名叫古一

牛一

算啦，無謂同人嘈，玩件玩具姐

ht sw分店原來堅料 海港城 source:fb有圖

方便出sw限定野，蝦活好中意呢味野

Link?

我地玩星戰唔洗再比人笑 比人屌了

原子奔雷 原子螞蟻 原子冰

May the force be with you

我表達得唔好，得坐不改性
不過原子已經表達哂

你漏左個原子冰封螞蟻

開連登ac想簡單d所以刪減d字
不過仇家都一定認到

姓

avg3 tony咪講過有預感會有bb
如果avg4 tony真係變左老人家 會唔會由佢個b係女仔 大個左接力做iron heart

不過就跟唔到原著咁係黑妹

mcu應該揾個靚位就比im故事完啦
唔好搞咩iron heart 借屍還魂

Do Not Underestimate The Power Of The Dark Side!

想後追mark 5
全新咩價位？3800收到？

訓左無睇，師兄你隻boba fett有頭雕未？

有沙蟲仲係無頭雕

怕比人認到自己係吹奏mark50個個傻西五蚊一串咪改名囉
行得正企得正洗咩改名
你隻銀色iron spider有貨未呀？？？

依家既我淨係想要佢avg4 6個重出多一次
我一撚定全訂

你既意思係出avengers2.0?

上面既資訊同Concept Art 差咁撚遠既屌

出新造型好過啦，professor hulk

因為冇實證，全鳩吹

Hulk好撚大盒

鳩吹無撚敵

發夢見到

3800~4000

我38收

尋日見人全新放36 俾人秒左

係呀原祖第一代6個

再加Loki 1.0 復刻

想收全新啡盒未開mk 46 $5000得唔得

可以 如果你有需要我forward 俾你因爲之前我都係5000徵 之後我4900收到

forward啲賣家contact俾你

要呀 感謝巴打 但我想要啡盒未開既

係啊你俾你tg我

tg: ajj18 thx

有無link

我之前都放左張2k
到宜家都仲未攞得既單
呢隻真係麻麻地
見到個j窿都係早放為妙

想問下vader隻入電手咁樣係咪正常，成日都整唔實

新低價 燶撚晒

仲有賺都叫燶

會用$3000收deadpool既人講野係難明d

又bin

出成咁，執到一千都偷笑啦
（上次隻mk 3都執到7舊 ）

可以扣實

永遠都會拎出黎bin

依家入手好時機 可能仲平過個到加運費

繼續bin 你地個個都大清泉

仲有一千蚊賺都叫燶

即係我既意思係由賺2000變賺1000 跌得好勁姐

咁你又打燶撚哂 重要博嘴

3200都唔知你點計出黎
問下呢到d巴打你咪知你自己有幾傻

得喇圍鳩我啦 我錯

殘體勿屌
HT官方旗艦店消息

正式宣布 1/4 Joker 同JL Tact Bat Q4 先派

我上去買連税都2800幾 計埋運費咪3千2
問你地點買又話唔提得 我自己搵方法買 之後先話有code又話我唔問 真係難服侍

各位請自行將手頭上嘅單之預期派貨季度自動順延

wow

Joker 2月先派

佢話改頭
你又信唔信呀

我記得好多人叫春
人地台灣仔都換返個靚頭
香港動漫擺個舊頭display足咁多日

又坐過山車

我信啊 俾人屌左咁多次

換黎換去搞到啲想收單既人1516

JL Tact Batman要Q4

理論上係用2.0頭雕既模改少少再植髮
上色差極都還原到7-8成

2.0好多人都讚，所以我唔明d人叫咩春
仲要貨未到手

因為見到佢個樣膠左 冇2.0咁靚咪屌

出貨先屌先叫春太遲

我想問Anakin 長著件袍係咪真係會有色移，有冇買咗old Ben 同Luke 嘅兄弟分享下

anakin問過話唔會色移

邊到收，有冇key word

點解會色移先係問題

Thx 但有冇巴打可以解釋下點解會色移，同Anakin 唔會，因為張說明書有寫會色移

anakin張說明書寫會？

我一向唔拆說明書，我直接問staff,雖然佢地有機會水我地

色移應該關件布料係咪染色布料

基本上件袍只要唔好掂到公仔條頸 塊面同隻手
就唔會有事

說明書講有係指緊掂左

想問下20樓收唔收ae卡？
諗住開返張

唔收

但隻袖咁長，好難掂唔到 ，同埋係唔係唔好成日搬pose

我派貨到依家隻手都掂唔到啵
你識唔識拉起個袖

依隻可以狂轉pose

垂直隻手呢？

下隻sw派係咪ep8 kylo
adam driver 頭雕

岩岩睇番john wick1,2 之前未睇過
我終於知點解你地想佢出
因為真係好撚型
我都好撚想佢出隻黎玩呀

你自己試完睇下咪知
掂到咪收小小個袖囉
同你平時著衫一樣道理啫

我都知，只係個人喜歡垂低手型d

應該冇掂到手
不過你垂到咁，掂到光劍燒著件袍

我想問下有冇方法係用夾又唔會損壞隻公仔？
隻rocket唔落夾企唔穩，但落夾2星期件衫已經成個印

黃臂有得拎未

就咁fb打darth maul？
以前唔係有page可以買賣單咩
之前脫坑del晒
見到darth maul好正想入翻了
仲有邊幾隻sw大家有玩

姐係一定要用豆春袋果隻？

有無人想要ep5 dv 拎左番黎開過望下 有保 1800 tg

上到去睇佢部ipad 邊隻重有得訂正常會有相俾你睇
再唔係就想訂邊隻就打上去問下重有無
Fb唔會講

pmed

Thx bro

再唔起你比你tg我 我直接比賣家contact你
黎緊等拎emperor

日日屌候活一次

派貨未呀屌你

派多幾隻SW先

等緊deadpool,
直覺上哩兩個月會派

佢個個星期都開訂 但一個月都出到唔到一次貨

正到

候活睇到可唔可以出呢隻
I am pool

派派出咪幾好, 出咁快好多人冇錢一次過拎晒番黎

:

隻mark 2仲要派幾耐

遲出貨唔係問題 我想確保QC係掂
唔想因爲趕出貨 搞到係咁中sad

動物4寶就係例子

Agger
屌你趕工質素差又多sad

Thx 清

Added

好型 有冇人知隻野啲可動得唔得

[url]係啵 岩岩睇左 提前左 [/url]

頭髮有分別 想佢出啊

金啲啊?

橙金色😂😂個頭雕再進步就更好
同埋可以原價入

我寧願佢出WS都好過佢

Why not both

有冇巴打訂咗1/4 Batman 係30/7 12:00後 至31/7 2:30 前？

有無巴打知31號動漫節訂單全套應該幾錢？

cosbaby又好似幾正喎

Thanks bro

winter soldier轉新衫 + 有新槍新手
重要display埋出黎正常會出的

hb 1.0

哩隻唔會出嫁la, 得隻飛機手新
佢出哩隻只會搞死自己條合金line, 佢出其他重好賺

yellow jacket

要有信心
可能聽日就開, antman我覺得就係得哩兩隻, 哩2隻都少人訂點有新
黑豹擺明就黑鬼市場, 阿妹先有機會出場

predator下個月上, 應該就出新

BUCKY!集氣

一定要出BUCKY

SW繼續集氣

Bucky

SW集氣

SL 同2.0 幾乎一樣
不了

Uv🤤紅眼症

如果係佢一開我即訂

可以點睇
都係等佢出

Last Jedi Luke 集氣

依隻真係一個迷
重以為佢趁SDCC趕工 點知

好金

Rb 開店紀念商品

咁咪有排等
不過依到啲巴打一陣又怒屌星戰架啦

一定出marvel 咩事

其實出得靚就得，理得佢星戰定marvel
利申：兩個坑都入晒

same

star wars 呢d中坑小眾野少人訂實快派貨

無睇過星戰但對入魔anakin有興趣
不過後追完im已經無力玩其他

個心口咁斜既

嘩好誇張喎
仲未戴好個頭盔

有無link 想要

唔輪到你啦，一定幾廿條友搶

個頭盔其實有冇得戴實，好似就咁放係個頭到

魔術貼小事啦
未夠我個隻斜

點解設計得咁差唔落磁片

有無人有？想入

掂一掂都想跌

有
要入！一定要入！

連dv 呢d親生仔都一街sad
ht d廠最近真係好趕

你嗰陣時幾多錢入？香港係咪好少人玩predator

predator 其實唔係隻隻好打

咁一定啦，AVPR嗰幾隻一開波俾人秒撚左添

我就一直都等緊wolf同想入scar,samurai

3千幾
不過值！

想問下wolf 係唔係即係avp2個隻？ scar 又係邊隻？samurai 日本仔點解又無見過， 係邊套出現過？ 早幾日冷巴介紹追番5套睇好正

Wolf係avp2開無雙個隻，scar係avp打到最後個隻

雖然sad左，但整體真係好得 個地比想像大舊好多

如果係咁講scar 好似正d...話晒打到最後，wolf 最後搞到成pet 屎要靠人類用核蛋

個地台攪到成件事高級左

Wolf都勁既，打佐n隻異形，最後打隻混血都係和波姐。不過Scar就堅型既

4.0 真係全靠地台加曬分 隻野本身扣緊分
如果出ep6真係要睇下佢配件吸唔吸引到
除非佢出到好似咁 可能會再追多隻 但預咗冇靚地台了

聽日拎 等howard 出 master windu, master qui gon

其實我覺得最好打既係PredatorS 個隻遊牧版， 屌你一刀就成個classic 個頭斬左

D心口燈螺絲好難扭

留名

最正係隻joker 同下邊隻SF

下面仲有

腰兩個盒仔扭死人

所以唔扭了

我都想再收番隻 light side anakin 隻後生jedi luke 總係覺得做得唔似真人， 攪到唔想入

買過個新櫃喇

如果佢再唔出ep8 咁點都要入ep6架唔

呢個星期我由 ep1 睇到 ep6 發覺星戰高質過dc 同 marvel 好多 希望howard 出多d 星戰

隻wing咁正擺係最底吸塵...

儲開ep1-3
等緊佢開qui-gon訂

master windu, padme

想佢出ep3既白卜庭，配埋mace windu

唔益cd rom

想入yoda

重未截啵 why not

宜排好重皮

訂左先好d
呢隻先1100左右

你啱 都係聽日拿拿臨去訂

仲有個大櫃未執，執好會升返上去

Yoda 一定要入埋ep5 嗰隻

90後 鍾意前傳多啲

Attack of the clones Yoda + Count Dooku

我見有人放全新4000

而家一定要啦
全盛時期逼近5000㗎

隻dooku不得了，頭雕靚到，d配件又足
利申:訂左yoda+dooku

冇得比喎，scar出盡力都係打得幾隻alien，仲要比人寄生

Wolf對住普通Alien撚狗咁撚，最後打個隻係仲係混血種

其實由細到大都覺得dooku好廢

ep2其實勁
打anakin同obiwan一打二都占上風
係ep3真係廢

Same
雖然Dooku 似Jedi班廢老多過似Sith Lord
不過漫畫都好似話Dooku會加入Sith係因為本身知道自己愛徒虧乾比Darth Maul殺咗之後打算搵Sith報仇

點知傾傾下發覺自己理念同Sith相似
所以先離開Council

設定上AVP1 3子係青年軍嚟
所以唔夠打好正常

而Wolf 係好有經驗嘅戰士
我諗3子如果一齊打混種異形一定比人秒

好黑仔 最近收返黎既野 不論係收人地定HT派個啲都中sad
尋日20樓拎個隻樹人與火箭 樹人隻右手關節位鬆鬆地 左右腳好似唔平衡
聽日又要上去 希望聽日有野開 順便訂埋

你可以忍到5-6點先去

星期六先去 有車接送 唔洗驚會濕到個盒

其實我覺得celtic應該幾好抽 係衰on9
同埋如果把槍無俾人拎到應該嗰兩隻都唔洗死

會唔會遲下又出ep3 yoda vs palpatine
yoda 指甲

palpatine肯定有前傳ver.
紅色光劍，諗起都正

個黑鬼jedi 加斷手件

唔知局長 會唔會出新

個古一大師係咪消失左 呢排無見佢啲天價貨

佢應該strong hold 堆50單到派貨

巴打隻joker同我一模一樣

1.0 bank

大師會展果時賣過3千6定7 mk 5嫁
果時我以為自己發緊夢

真係好想知佢啲價有無人接

都唔好話，個時動漫隊長佢係最早放個時黎講算比較抵既價
睇返而家啲人賣3000全新都仲坐緊

賣3000仲要有可能中sad 冇得換

講真炒唔炒本來就冇得怨
不過而家太多人炒野唔睇路，就好難叫人唔笑

唔知今日會開乜呢

有無巴打有玩李小龍

一陣係冬兵, 賭乜都得

一係能力好屈嘅
唔係marvel唔係star war
已經出過
一出應該好多人屌果隻

又抽番出黎鞭屍

終於後追左

集氣出冬兵

唔信我唔會小忽肉

第一次見人整到mark5成隻智障咁

哩個箱真係只限neon
其他用好柒

出Bucky既話 要下個月先訂

仆街鐵盒賣囇

真係幾核突
我自己睇你地回覆都笑到gap gap聲

整返張正常相先

本身有多個箱 諗住拎tron man 個格納庫睇下咩效果

而家知啦

唔好乜都塞入去個箱到照啦

有個idea 7子係同一個櫃各自擺番自己經典pose
個畫面應該好好J

你地幾耐會幫d公仔轉一次pose

突然想追iw bw單有冇巴打阻止我

追, 我都岩岩追左

又話不再後追

點解唔追

要兩套黃臂

我都想追 金毛bw好撚正

隻DV有地台點擺都正 但個櫃唔容許企上地台

hottoys新分店幾時會開??(尖咀)
有冇人知?

冬兵集氣

集氣+1

大概幾耐會知開咩訂

跳跳虎

mark 2 有咩經典pose

七隻一齊爆地

跌落架車到

準備起飛個刻
Jarvis, sometimes you gotta run before you can walk

幾時開John Wick

今日 !!!! 冬兵 !!!!

出冬兵啦求下你

會唔會出跳跳虎同Eeyore

John wick

出冬兵啦我求下你

出drax算唔算正路

出Drax應該會俾人屌死

同埋一定唔會開 1.0蟹貨黎

期待佢遲d出包膠版

咁可能出bucky同starlord啦，falcon同sw都難啲會出

starlord

咩版Drax我都要，求齊隊

雷神都係咁整，drax應該都得嘅

特登訂黎打柒佢

唔出冬兵一定俾人屌

佢開starlord falcon sw 我唔介意

如果唔係bw gamora出得唔靚，大把人想齊team

我前幾日訂左Gamora

其實a3最on9係thor

等佢avg4出bw同鷹眼新造型，professor hulk同 新vision

點on9法

我覺得姐 最後唔劈頭唔劈手

個post入面你都係最on9

起碼都叫型呀 starlord又柒又煩膠又戇鳩

多謝 好多人咁讚我

仲諗緊追唔追番隻bw

無人俾你地笑下 點顯得你地高尚過人

依隻bw幾靚

其實starlord 個角色設定都幾型

你試下 你條女俾人殺左 殺佢個人係你面前 你唔打尻佢都唔係正常人啦

所以佢最後打尻Thanos都係合情

等佢染番髮先啦

半人半神 可以徒手拎住個魔方

合情呀 但我作為觀眾都係睇佢唔順超

重有得訂

佢同黑豹鬥緊紀錄 最長未截紀錄

但果個情況下打佢就唔合理啦
佢又唔係唔知道Thanos幾勁，錯過今次就冇下次
dance off bro you and me係想搞笑，打Thanos係劇情需要佢On9

到時又一次全派
利申:有訂

黑豹冇得輸 2月頭訂到6月尾

Btw黑豹都有幾會有得炒下 gamora肯定冇

gamaora好似4月尾/5月頭先開訂

冇冬兵

睇怕佢，即訂即拎貨都有可能

Cosbaby都算開訂

GOTG一向都一半係搞笑，
成隊人都唔無plan鳩黎，
好撚鍾意SL壓低把聲扮Thor個幕

所以以Starlord無乜特別技能嚟講真係幾charm

好人性化

派到4月7日

16號單慢慢等

你講咩

iw bw

FB冇消息既

收到sms的人會有時間,
佢fb唔係最新的

唔緊要啦 我後期單 有排先拎

iw下隻派Thor?

其實係咪如果嗰個禮拜有野派就唔開訂

唔開訂就派快啲啦 侯活

咪派左，又唔滿意？

你就想
話就話q4-q1
實際一定係q2-3

唔好啊 把axe仲未改

唔滿意 要再快啲
一日幾箱咁入

唔會啦 JC HONG岩岩先整緊個雷神頭 未咁快量產到既應該

唔屌邊會進步呀

正常下隻marvel 派deadpool機率最大

test下uv眼叫岩岩先整緊個頭 ？

係咪認真左

有無巴打放civil蟻同 homecomimg gg

把axe

點解好似有d 肥仔 feel

人地寫住not final product yet 難道你認為佢會推隻未完成品出黎出貨？

戴頭盔係咪要講埋出來呀人地

巨腸

civil蟻你幾錢收？

BW咁快派貨

本身都話q3-q4 派

下隻會唔會黑豹

黑豹最快q4

全新 定 2手？

3000巴好撚有錢 可唔可以做你條金

做佢條金油條

2手

我有homecoming gg dx 版 全新
3000巴你諗住咩價收

3000巴用左2800收gg dx

插我啦

鬼叫係hero咩

飛撚哂starlord d戲份來睇會好舒服

其實淘寶d鋪頭幫人訂hottoys係中間賺個差價定點？

訂hottoys係咪暫時只可以親自到20樓？

其實一切係DS預計之內

Boom
無中指手唔會訂

中指手一定必有

starlord等gotg 3應該快D

請問隻會場1/4 joker，可唔可以加名？

ht快d出ws比我訂

唔知會不會聽日有野開訂呢 期待

有無巴打識gel植髮頭？
上fb睇隻iw bw個植髮 唔gel gel佢真係唔多掂
利申 8號單仲未拎得

HT女真係
係jyn 比較好

1.0 咁舊終於諗到有咩用

有無人同我一樣 有mk50訂單 無買配件包

睇黎睇去 都係覺得個配件包唔抵屌
同埋配件頂盡都係用到兩至三樣 唔值

抵唔抵就見人見智

我自己就覺得用唔著咁多件擺係到會浪費
同埋得個別款式有興趣，到時實有人散放可以睇下咩環境

本身都夠玩，係爭牛油炮

我都冇訂 諗住剩放兩支炮已經夠做 放太多反而唔好睇 最多都係雙劍 其他真係不了

本身好想要個盾，但係呢個價位真係不了

就咁本體加iron gg & dr strange 一齊擺都夠哂

有愛既話就襯而家仲未去到高價位 收張單算啦...

個人覺得bucky下隻開訂... Scarlett Witch 係一定會出，上次日本個展已經firm左，我覺得只係佢可能要轉頭雕或者新野再出。 下隻派一定係deadpool, 九月頭台灣deadpool展～～～

利申：攞得blackwidow

日本幾時firm左

之前有人係日本見到佢同Dr Strange 換左準備預訂果牌，過幾日香港就開左Dr Strange...

附圖一張

Starlord 有冇聲氣

有john wick 未呀屌

其實你睇隻模型有大改動/好耐冇出的好大機會有....

所以先話ws正路會出, starlord得兩隻腳兩枝野

到時打算散收兩把刀返黎就夠

我想收個盾

入定star Lord 2.0喇

到時擺pose諗住一手渣炮一手渣刀，唔上盾了

洗唔洗+500

唔洗，普通版大把人拋售

Avengers4 Iron man 新盔甲資訊:

1) 新盔甲編號係 MK 85 中間跳左足足30幾個編號 原因不明

2) 外型上好接近Mk50(8成相似) 但更肌肉感 更大隻 可以話係無晒機械感。

3) 配色非常接近漫畫原祖Iron man(見附圖) 手臂同大脾面罩係金色 手腳紅色 應該係致敬漫畫

4) 有張武器圖係小型導彈 隔離有筆 唔知咩意思

5) 著甲方法應該近似mk50咁按一按心口個反應爐 (都係納米戰衣)

信不信由你

Avengers4 Iron man 新盔甲資訊:

1) 有斗篷

2) 紫色

3) 武器係雙截棍

信不信由你

講真我想像唔到似漫畫版嘅iron man會係點嘅樣

好似著住件泳衣咁

btw講起導彈+筆 我諗起im2既ex-wife

concept art46咪紅金配色
我覺得幾classic,好鬼靚

覺得SHF BW個樣仲正過HT 諗緊收唔收單好...加100都收到

yes.幾靚

佢話更有肌肉感 更大隻 唔似機械
腦內即刻諗起上圖嗰隻

收左要花d時間執執d頭髮
不過頭雕真心靚

想問呢隻櫃係邊到買

認真便輸了

覺得個髮線好高

其實Mk45外型都好有肌肉感

是否變成45+50

係咪鉛筆嚟
baba yaga

哩隻咪ikea果隻lor

想問下巴打們，海港城star wars hottoys分店係咪堅料？

係

日本優先發售果批先有架

唔該巴打 已經開佐？

塊透明膠好靚
很想要

裝修緊

知唔知大概幾時會開

有冇人記得dp 係幾時截

有冇人bw個髮型可以點整？

有無巴打知香港邊度有h形膠賣？

好怕愈整愈衰

我諗點都好過見到個癲婆頭
btw搞衰左去搵人重新植髮咪得

我個隻真係好好彩
唔知點解又無

見到之前巴打post嗰個植髮bw睇到我成地精
真係分別好大

其實用平時gel頭既鹽水咪得

出少句聲當幫忙啦新手

點用 平時比人笑油頭毒撚 未用過呢d野 好驚整到仲衰 髮泥係咪去百佳萬寧買就得 但係點用 有無教學

燶撚哂

3000買dp係咁上下

好 未用過 唔該哂 咩係鹽水?水溝鹽 ?

係咪用平時煮野食果d溝水就得

用泥搞衰左無得洗 但係鹽水係水溶 搞衰左濕左佢可以 雖然唔知濕唔濕得 未玩過呢啲頭

唔識就話自己唔識啦 咪係到老點啦on9仔

新手又唔講得野 真係惡

好 咁我唔買泥了 慳錢 鹽同水比例幾多 溝完抹上頭就得?

點解自己比人屌就自己檢討下

係喇你最pro

聽呢d新手老點就岩

鹽水會整到好鬆

前一句on9後一句on9 wax你地又用其他又點解唔可以

信佢就岩

追擊我你就最開心 我撐都無撐過 討論下又唔得

即係我都係即管拋個意見 條友一句就拋句on9

唔識就唔好老點啦，有巴打睇到真係會做
真係屌你都廢事

人地講到點解唔得 咁你又點 唔通話人on9個頭又自己會搞掂 係我最on9

你地講wax 夠無話咩wax啦 wax都有分軟性硬性 你地講完wax 唔通隻隻wax都得咩 你又唔話其他人on9?

block左佢算啦，剩係識話人on9，又唔講點解on9，其實最on9係佢
連登好多痴線佬

擺明就係知道唔得先屌你啦 你真係on9
戴個頭盔都唔識戴，其他巴打都會話自己未試過會拎自己個隻去試下呀
你個on9仔走去直接比個意見人，唔知以為你真係玩左好耐

覺得我無道理咪block，我又無所謂

咁你又唔講點解？ 大家都係拋個意見出嚟姐 可能我講野好有問題 唔啱你心水

咁都有得嘈 ...

拋意見都戴個頭盔啦，新入黎亂俾你老點咩
噴完衰左係咪你負責呀

即係喺我角度我係覺得鹽水衰左還原到 wax 唔得 更何況頭盔我唔係無戴 只係可能戴左巴打唔覺姐 咁你地老手講wax 係一個意見 我新手就不能俾意見一齊討論 即係雖然我新入坑 用左3000蚊買隻deadpool 但係唔代表我呢段時間無做任何research同了解

大家都係比個意見姐
大家都係新手 都唔係咩植髮高手 如果真係想整靚啲 一齊討論下點整都好啊
大家一齊講下點整 吹下水先有進步架嘛

佢地講野講到好小心嫁
夠有人講動漫普通版既單會貴過會場版啦 唔通我又追住佢地黎屌咩

我之後嗰句咪話未撚過呢啲頭囉 你第一句就追擊我啦 其實我係咪俾過啲咩衰意見之後你跟左？

以後唔好做衝動撚 有錢一係比我地巴打賺

都好難跟到你 3000買deadpool咁on9點跟

笑到仆街普通貴過會場 歡迎到時bin

做research同了解=上黎post叫人用鹽水

我喺呢句真係有表達我自己點解覺得鹽水係可行 亦有戴頭盔

經濟學家黎 唔敢得罪

一路講緊你一開頭個句

即係我解釋左好多次點解我會3000買隻deadpool 我亦唔介意俾你地笑

即係我第一句戴頭盔你就唔屌鳩我？咁上面啲人講wax又點？ 咁如果因為我係新手俾左意見下個回覆隔左幾分鐘先戴頭盔 惹著呢到啲巴打真係好對唔住

鹽水唔係就咁鹽加水，
係一種髮型用品，有小小黏性既水劑黎
以前朋友教會噴幾下吹頭方便整鬆先再用髮

利申：都係油頭毒撚

你一開頭戴我一定唔屌你，上面d人講wax係因為佢地講過自己未試

佢有做過research，唔好質疑

你自己慢慢睇啦 你鍾意屌我就屌啦下

重有咩要睇？睇你有幾on9？

呢位巴打無質疑喎 大家都係理性講緊可行既解決方法同點解鹽水唔行姐 即係如果你覺得搞風搞雨可以提升存在感 咁你繼續

咁都重要兜個圈去幫自己 叻

睇下上面係咪所有巴打有戴頭盔啦 HT判官

蘋果巴打佢一開頭已經講左自己會去試啦
咪表明左自己未試囉，自己柒左唔好諗住拖人落水啦

咁又真係好似係你問題喎

我相信其他巴打有眼睇既 如果大家真係覺得咁有問題其他人一定會加把口屌鳩我 呢到咁團結 如果真係好唔鍾意我咁我咪唔再講野齋mon post我無所謂

得佢一個講用wax 用moussy 用spray?

Ht post無交嘈邊叫ht post

#986

由914開始重有邊個講呢？其實你都幾受歡迎，睇下你自己正負評就知

但係我都有講我未玩過呢啲頭喎 唔緊要啦 如果戴頭盔戴遲左都咁大問題 咁我mon下post算 sorry 大家

尊狗入埋黎就壯觀

打架打架

用POST名發洩下你地不滿

1001

唉屌

唔好呀! 佢真係會即刻出現架

3個負評 得得得 最多唔喺到傾咖姐 sorry咁多位巴打如果我頭先提出用鹽水而戴遲左頭盔令到你地有損失 我先行一步